有冇nas hdd推介?

2TB以上都夠 放片,同歌,未必做streaming
但做backup多

Pish

WD red label

邊隻平買邊隻

我想買TS-251🤘🏻

是但一隻,nas版搵笨七

lm